親中學校(創支中學)強迫學生睇中共閱兵儀式

是咁的，今日細佬同我講學校用咗下晝個週會播撚咗一個鐘關於中共閱兵儀式既片，平時又話唔會將政治帶入校園，又話要珍惜時間學習，人哋學校用緊呢啲時間去上堂嗰陣，佢就用呢啲時間去奶共。
之前蟈慶又嘥時間睇愛蝈電影

大家得閒可以打電話去淨係呢間奶共學校
淨化方法: 2714 4115 or info@scientia.edu.hk

加返隻不參加落去

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唔止謝sir，連er er er sir都……